Gap王做乜周圍同人開火牙

相嗌吾好口，夠薑就隻抽牙

又恰我gap

Gap王根本好好打 好打既人先唔會出手 驚打死人 但樓主既老母再串落去 我唔擔包佢人生安全了 gap清出手啦

熱狗係咁

Yes 同Boa一樣

系，武術並吾系攞黎蝦蝦霸霸。

喂講還講唔好拖我同事落水

佢成日偷懶

唔打 啲cc仔以為禾地好蝦

🐑同bruno mars真係煩到
柒又唔認 又話del post

佢份糧唔包24小時9up架

想join你個團隊 有乜要求

高大靚仔

咁岩了 幾時in我

send email去 info@passiontimes.hk

我吾做熱狗牙

屌你老母

hi boa

BoA訓了

咪又是粒

剛起床

u 2

咁你打

u 3